<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Principal on Computación Visual 2023-I</title><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/</link><description>Recent content in Principal on Computación Visual 2023-I</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://compuvisual2023i.github.io/showcase/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Julio/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Julio/</guid><description>Julio # Info # estudiante de ingeniería de sistemas de la universidad nacional de Colombia líder técnico en la empresa evolution consulting
desarrollador back-end desarrollador android</description></item><item><title/><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Jhon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Jhon/</guid><description>Jhon Jairo Montoya Gómez # Info # Estudiante de último semestre, interesado en las tecnologías orientadas a la educación virtual. Con experiencia en el desarrollo de aplicaciones/plugins en la plataforma educativa Moodle. Actualmente explorando el hardware libre y software libre en el ambiente de desarrollo de Arduino. También interesado en el desarrollo de web apps usando Springboot y Vue.</description></item><item><title/><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Santiago/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Santiago/</guid><description>Sebastian # Bio</description></item><item><title/><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Rendering/Raycasting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Rendering/Raycasting/</guid><description> Entrega 2 # Raycasting app # 1 use las teclas WSAD para moverse en el mapa
2 con el slider puede cambiar la resolución(número de rayos emitidos).
El código de este app está basado en el siguiente video Raycasting y conceptos clave en Visual computing Introducción # Código y resultados # Conclusiones y trabajo futuro. #</description></item><item><title/><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Shaders/coloring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Shaders/coloring/</guid><description> Entrega 2 # Color blending app # 1 seleccione los colores para combinar.
2 seleccione un método para combinar los colores en la parte inferior.
Este app está basado en Visual computing - coloring Introducción # Código y resultados # Conclusiones y trabajo futuro. #</description></item><item><title/><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Transformations/game/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Transformations/game/</guid><description>Transformaciones - video juego # Presione ENTER para pausar. 1 use las teclas WAD para moverse y espacio o W para disparar.
2 con el slider puede disminuir el volumen todo a la izquierda.
El video juego tiene 9 niveles de dificultad y un jefe final.
Introducción # La industria de los video juegos a venido creciendo de forma exponencial. Años atrás los
videojuegos eran exclusivos de plataformas específicas. Hoy día en un computador y un</description></item><item><title/><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Visual-Illutions/App-Perlin/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Visual-Illutions/App-Perlin/</guid><description>Entrega 1 # App de visualización de terreno # Introducción # La naturaleza se forma en patrones interesantes, como las nubes, las montañas e inclusive los cúmulos de galaxias. En la computación gráfica, muchas veces se quiere emular este comportamiento aleatorio. Un ejemplo es la generación de terreno ya sea con fines de simular o en el área de los videojuegos.
En 1983, Ken Perlin desarrolló un método para generar gráficos con un aspecto menos computarizado de texturas y superficies.</description></item><item><title/><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Visual-Illutions/Masking/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Visual-Illutions/Masking/</guid><description>Entrega 1 # App de procesamiento de imágenes # 1 seleccione el filtro de color en la esquina izquierda superior.
2 seleccione el tipo de kernel para hacer la convolución.
3 ajuste el brillo de la imagen usando el slider.
4 opcionalmente puede descargar la imagen o cargar una del dispositivo. Introducción # Las imágenes están compuestas de pixeles los cuales pueden ser manipulados para generar diferentes efectos y transformaciones interesantes.</description></item><item><title/><link>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Visual-Illutions/Monocular-Cues/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://compuvisual2023i.github.io/showcase/docs/Entregas/Visual-Illutions/Monocular-Cues/</guid><description>Entrega 1 # App sobre Monocular Cues # -Haga doble clic para generar conjunto de planos. -Clic izquierdo sostenido y mover el ratón para cambiar vista. Introducción # Cuando un observador se mueve y ve objetos pasar, los objetos más cercanos dan la impresión de moverse más rápido que los que se encuentran más lejanos del observador. Este efecto se conoce como parallax.
Código # En la siguiente aplicación se va a usar el mismo principio.</description></item></channel></rss>